9月9葵盛圍聯校人鏈

年輕就是熱血

推

推啊

晨早返工時間，七個閘開得兩個，仲要每道閘三四個職員監視住

提撚晒水
大家識做啦
搞親共商家嘅威力會比圍狗屋大好多倍

因為我哋係用行動方式直接懲罰啲出賣香港人長遠利益嘅機構
要佢哋知道我哋香港人唔係好蝦！😡